\section{Conclusion}
Ce projet ne semble contraignant à la vue de sa difficulté et des dead-lines imposées, cependant il est nécessaire de prendre des précautions et de faire des retours réguliers afin d'éviter les rendus de dernières minutes.\\
Le projet est disponible sur le repo suivant: \href{https://gitlab.com/leroycharles/projet_c_ynov}{https://gitlab.com/leroycharles/projet\_c\_ynov}.